垃圾政府叫公司要求員工去檢驗武肺

為左跑數真係咩都可以做

公務員就一定要驗

而拎左保就業既公司都要交人數出黎檢驗

推

quit左佢囉

我係唔驗呀，炒左我囉

X1 on 撚9，逼我哋，我哋搞罷工

有撚迫公務員驗咩

冇

唔係9UP就當事實架
你話有既攞證據出黎睇下

暫時聽過消防有叫人驗，但其他部門就無

消防咁藍
實主動驗

開名啦